<resources>
    <string name="app_name">8vas JOINCIC</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="joincic">Jornadas Interuniversitarias de Ciencias de la Computación</string>
    <string name="joincic_description">El objetivo central de estas Jornadas es reunir a destacados investigadores para intercambiar conocimientos e innovaciones en Ciencias de la Computación entre profesionales, empresarios y estudiantes relacionados con este campo de estudios, ampliamente utilizado en las diversas ramas de la actividad pública y privada. Es nuestro pensar la ampliación de los horizontes y de nuestras limitaciones mediante la adquisición del conocimiento, donde la reunión de los conocedores en un evento que se presenten para los interesados en la materia.</string>

    <!--Navigation Drawer stuff-->
    <string name="drawer_open">Open</string>
    <string name="drawer_close">Close</string>

    <string-array name="menu_items">
        <item name="about_us">Nosotros</item>
        <item name="calendar">Agenda</item>
        <item name="map">Mapa</item>
        <item name="pratical_work">Inscribirse en una Mesa de Trabajo</item>
        <item name="questions">Preguntas a Ponentes</item>
    </string-array>

    <string name="about_us">Nosotros</string>
    <string name="calendar">Agenda</string>
    <string name="map">Mapa</string>
    <string name="pratical_work">Mesas de Trabajo</string>
    <string name="questions">Preguntas a Ponentes</string>


    <!--Schedule stuff-->
    <string-array name="schedule_days">
        <item name="first_day">Martes</item>
        <item name="second_day">Miercoles</item>
        <item name="third_day">Jueves</item>
        <item name="fourth_day">Viernes</item>
    </string-array>

    <!--Map strings-->
    <string name="joincic_location">Conjunto de Auditorios. Universidad Simón Bolívar. Caracas, Venezuela</string>
    <string name="loading">Cargando...</string>
    <string name="no_connection">No tienes conexion a internet en este momento, intenta de nuevo mas tarde.</string>
    <string name="presentation">Ponencia</string>
    <string name="work_table">Mesa de Trabajo</string>
    <string name="introduce_ci">Introduce tu número de cédula</string>
    <string name="enroll_work_table">Inscribirse en una Mesa de Trabajo</string>
    <string name="validate">Validar</string>
    <string name="schedule_error">Ocurrío un error intentando obtener la agenda. Intente de nuevo más tarde.</string>
    <string name="validate_error">Ocurrió un error validando el número de cédula. Por favor intenta de nuevo más tarde.</string>
    <string name="ci_blank">Debe ingresar un número de cédula válido</string>
    <string name="assistant_not_found">La cédula no se encuentra registrada en el sistema.</string>
    <string name="enrolling">Registrando en la mesa de trabajo...</string>
    <string name="enroll_success">Te has registrado satisfactoriamente en la mesa de trabajo</string>
    <string name="mt_not_found">No se ha encontrado la mesa de trabajo a la que has querido registrarte. Dirigite a la mesa de registro para mas informacion.</string>
    <string name="enroll_error">No se ha podido registrar en la mesa de trabajo. Por favor dirigete directamente a la mesa de registro</string>
</resources>